呢家開始係文宣同和理非進場

1.大量剪片
2.需要長輩圖
3.請民陣呢家準備大遊行
4.到機場集會
5.派傳單,Facebook